\section{Дрожание руки}
Определите линейную амплитуду самопроизвольного, естественного дрожания кисти руки, когда предплечье этой руки зафиксировано.

\subsection*{Оборудование}
Рулетка, лазерная указка.

